90後心中嘅兩大歌王都老啦

陳奕迅 (44歲)

我們萬歲MV

古巨基 (46歲)

亂世情侶MV

兩位嘅經典歌真係撐起四分之三個00年代樂壇，「薯條鬥傑青」、「怪獸鬥Human」更令我哋呢班樂迷好Enjoy好投入，宜家兩位都唔再玩香港小圈子分獎禮啦。如果遲啲兩位可以合作出首合唱歌、玩個音樂會，完我哋呢班Fans嘅心願就好啦

古巨基、陳奕迅、李克勤曾被稱四大天王後嘅「樂壇三劍俠」

雖然係2012年頭陳奕迅因為想娛記停止製造佢同古巨基之間所謂嘅鬥爭「新聞」，假意串古巨基不是強敵(而是朋友)，引來各方不滿 (呢件事之後的確冇人再敢寫陳奕迅鬥古巨基嘅「新聞」)

但二人多次在公開場合表示互相欣賞對方，關係唔錯，只係因為公司不同(甚至對立)而甚少合作

唯一一次(錄音上嘅)合作係1996年出嘅《兩個阿伯殺手》，黃偉文填詞

呢位古生邊撚到歌王

你00後?

咁屈就陳生

呢兩個嘅話
我諗你應該係90尾

講左好多次，明明宋禮係同牛華學友差唔多時間出道/出碟，而家成日比人屈做咩三劍俠！

46

佢自己都話當年佢排第五，四大後就係佢。

你班90後都老la

坤哥

第五明明係伊面，佢以為同過一次玩抽啤牌就當自己第五

歌王嘅定義係咩？
古生邊忽王

連登認知得陳奕迅先叫歌王

送禮勤好意思咩，上一時代玩到宜家

係我認知入面 小豬同周董先係90後心目中華語樂壇嘅一時瑜亮

零零年初古巨基紅到咁 依家零零後無個識 古陳係我個年代既歌王 至少我係

唔撚通你會然196924係歌王咩

今日朝早先聽完佢地兩個唱第二最愛 然後啱啱就睇到樓主開呢個po 其實真係好想佢地兩個開返個show 或者今年佢地兩個有show互相請大家做嘉賓 雖然係難d 但係希望英皇或者Easmusic mon post 既人會了左我地fans既心願

利申：01年 兩個都係由細聽到大 唔單止係90後回憶 都係00頭後既回憶 兩個都咁鍾意 兩個既演唱會都有去過

惺惺相惜
我好想佢哋有隻合唱歌